---json
{
    "title": "Đặt trước Samsung Galaxy Note9 - Siêu phẩm của siêu phẩm",
    "slug": "",
    "description": "Từ ngày 1/08 - 14/8 đặt trước siêu phẩm Samsung Galaxy Note Mới tại Viễn Thông A nhận ngay bộ quà trị giá khủng lên đến 6tr cùng ưu đãi  trả góp 0%. Liên hệ : 1900 6766",
    "layout": "note9.html",
    "permalink" : false,
    "version": '1.3.2'
}
---